\begin{appendices} 
\chapter*{Annexes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexes}

Vous trouverez, dans le DVD accroché à la troisième de couverture, une série d'annexes liées au travail effectué durant le stage. Ces annexes suivent la structure suivante:

\vspace{0.5cm}

\newcommand{\acomment}[1]{%
	\rmfamily{ | #1}
}

\noindent
\begin{forest}
  for tree={
    font=\ttfamily,
    grow'=0,
    child anchor=west,
    parent anchor=south,
    anchor=west,
    calign=first,
    inner xsep=6pt,
    edge path={
      \noexpand\path [draw, \forestoption{edge}]
      (!u.south west) +(7.5pt,0) |- (.child anchor) \forestoption{edge label};
    },
    before typesetting nodes={
      if n=1
        {insert before={[,phantom]}}
        {}
    },
    fit=band,
    before computing xy={l=15pt},
  }
[/
  [socialhub 
    [socialhub-prototype \acomment{Code source du prototype du Social Hub}]  
    [socialhub-v2 \acomment{Code source du Social Hub dans son état à la fin du stage}]
    [socialhub-facebook \acomment{Code source de l'adapteur du Social Hub pour facebook}]
    [socialhub-clients \acomment{Code source des personnalisations du Social Hub}]  
  ]
  [sdk 
    [sdk-v1 \acomment{Code source du SDK original}]  
    [sdk-v2 \acomment{Code source du SDK dans son état à la fin du stage}]
  ]
  [pictawall-tracker \acomment{Code source du serveur stockant les données de tracking}]
  [pictawall-api \acomment{Spécification OpenAPI de l'API}]
  [svp-js \acomment{Code source du projet Social Video Player}]
  [doNotTrack \acomment{Code source du projet \texttt{do-not-track}, écrit pour le Social Hub}]
  [tfe \acomment{Code source du mémoire en LaTeX}
    [thesis.pdf \acomment{Version PDF du mémoire}]
  ]
]
\end{forest}

\clearpage
Les dossiers contenant du code source JavaScript écrit durant le stage (\texttt{socialhub-v2}, \\ \texttt{socialhub-clients}, \texttt{socialhub-facebook}, \texttt{sdk-v2}, \texttt{pictawall-tracker},  \texttt{svp-js} et \texttt{doNotTrack}) suivent tous la structure suivante\footnote{Certains projets ne requièrent pas tous les éléments de cette structure et ne les possèdent donc\ pas} :

\noindent
\begin{forest}
  for tree={
    font=\ttfamily,
    grow'=0,
    child anchor=west,
    parent anchor=south,
    anchor=west,
    calign=first,
    inner xsep=6pt,
    edge path={
      \noexpand\path [draw, \forestoption{edge}]
      (!u.south west) +(7.5pt,0) |- (.child anchor) \forestoption{edge label};
    },
    before typesetting nodes={
      if n=1
        {insert before={[,phantom]}}
        {}
    },
    fit=band,
    before computing xy={l=15pt},
  }
[/
 [dist \acomment{Version distribuable sous forme de bundle du code source}]
 [docs \acomment{Documentation du code source JavaScript}]
 [example(s) \acomment{Exemples fonctionnels d'utilisation de l'application}]
 [src \acomment{Code source de l'application}]
 [es5 \acomment{Version du code source transpilée en ES5}]
 [test \acomment{Suite de tests de l'application}]
 [karma.conf.js \acomment{Configuration du \emph{test-runner} Karma}]
 [.babelrc \acomment{Configuration du transpiler Babel}]
 [webpack.config.js \acomment{Configuration du \emph{bundler} Webpack}]
 [package.json \acomment{Configuration du projet NPM}]
 [bower.json \acomment{Configuration du projet pour Bower}]
 [config.jscs.json \acomment{Configuration du \emph{linter} JSCS}]
 [gulpfile.json \acomment{Configuration de Gulp}]
]
\end{forest}

\end{appendices}